上年聖誕同今年新年撞晒星期六日,其實係咪好易撞......

咁又食左一兩日假,其實係咪好易撞

新年4日,可以有嘅combination 如下

一二三四
二三四五
三四五六
四五六日
五六日一
六日一二
日一二三

有7分4機會俾佢食一日星期六

咦，新年得三日，柒左
應該係7分3機會

冇咩我出返去做嘢先